[設下死線] 午夜十二點前, 撤回惡法, 林鄭下台, 收回暴動定性, 否則行動升級

不接受冇誠意嘅道歉, 只接受道歉及問責下台

不接受暫緩及停止立法會程序, 只接受全面撤回惡法

要有共同嘅下一步目標

加油香港人!!!

就算行動升級都要有策略啊~~~但最最最最緊要係冇任何暴力~~~你知啦, 一間又比人唱衰係"暴徒"就真係輸哂百幾萬人出黎的心機~~!!
香港人愈來愈團結~~~真係要多多加油

行上去禮賓府啦
得返20個黑警唔夠
你哋留喺下面條馬路等乜?

你哋ON留喺下面唔知做乜, D人會走會散

唔暴力，係咁叫口號
相信有人會成晚無得訓

push

禮賓府零設防